Let me introduce Swim B to you, my friend

My friend,
This is Swim B
Every lihkg son love Swim B

幫推呀

(重開) 發動世界級遊行！#Who stands with us世界巡遊！

good good good

Great Great Great

yeah yeah yeah

Push